大家準備好未!!!

撤回惡法 聽日千升
牛過又贏

吽吽牛